{
    "filename": "WU-CZE-MG-Z-1548.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Snellinck, Andries, Krajina se Svatou rodinou, mal\u00fdm Janem K\u0159titelem a and\u011bly, 1600 - 1650, Moravsk\u00e1 galerie v Brn\u011b",
    "permalink": "",
    "year": "1600"
}