{
    "filename": "WU-CZE-MG-MM-1677.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Richter, Franti\u0161ek (Franz), Pribin\u016fv \u00fat\u011bk, 1826, Moravsk\u00e1 galerie v Brn\u011b",
    "permalink": "",
    "year": "1826"
}