{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-3562.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd maliar z 18. storo\u010dia, Pasovsk\u00e1 madona, 1760 - 1780, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1760"
}