{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-355.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Slovensk\u00fd maliar z konca 18. storo\u010dia, Ador\u00e1cia Je\u017ei\u0161ka, 1770 - 1800, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1770"
}