{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-2472.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "M\u00f6lck, Jozef Adam von, Umu\u010denie sv\u00e4tej Katar\u00edny, 1767, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1767"
}