{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-16692.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Heemskerck, Maerten van, Ot\u010de n\u00e1\u0161,ktor\u00fd si na nebesiach,posv\u00e4\u0165 meno tvoje (1), 1612, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1612"
}