{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-320-a.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Juhonemeck\u00fd maliar z 1. tretiny 16. storo\u010dia, N\u00e1jdenie hrobu sv. \u0160tefana, protomart\u00fdra, 1515 - 1520, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1515"
}