{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-7983.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "D\u00fcrer, Albrecht, Om\u0161a sv. Gregora, 1511, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1511"
}