{
    "filename": "WU-SVK-SNG-G-11965-119.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Veronese, Paolo, Adam a Eva so synmi , 1673, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1673"
}