{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-1245.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Kilian, Lucas, Portr\u00e9t gr\u00f3fa Wirbna, 1630, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1630"
}