{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-2062.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Sadeler I., Jan, Sv\u00e4t\u00e1 Cec\u00edlia, 1580 - 1600, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1580"
}