{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-16694.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Heemskerck, Maerten van, Bu\u010f v\u00f4\u013ea Tvoja ako v nebi, tak i na zemi (3), 1617, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1617"
}