{
    "filename": "WU-SVK-SNG-G-115.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "D\u00fcrer, Albrecht, Otvorenie \u0161iestej pe\u010date, 1497 - 1498, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1497"
}