{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-6482.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Raffael, M\u00e1ria s die\u0165a\u0165om, sv. Annou a J\u00e1nom Krstite\u013eom, 1582, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1582"
}