{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-25222.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd autor z 1. polovice 17. storo\u010dia, Korunov\u00e1cia Ferdinanda II. za \u010desk\u00e9ho kr\u00e1\u013ea v r. 1617, 1617, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1617"
}