{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-4309.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Monogramista F.R. z 3. tretiny 18. storo\u010dia, Jese\u0148, 1776, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1776"
}