{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-7973.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "D\u00fcrer, Albrecht, V\u00fdjav z Apokalypsy, 1498, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1498"
}