{
    "filename": "WU-SVK-GMB-A-2994.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Kurtz, Jozef, Pr\u00edmas Imrich Esterh\u00e1zy ako Gregor Ve\u013ek\u00fd, 1730, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1730"
}