{
    "filename": "WU-SVK-GMB-A-409.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Stredoeur\u00f3psky maliar po polovici 18. storo\u010dia, Mystick\u00e9 zasn\u00fabenie sv\u00e4tej Katar\u00edny, 1750 - 1770, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1750"
}