{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-821.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Sadeler II., Aegidius, Portr\u00e9t gener\u00e1la Karola Bonavent\u00faru de Longueval, gr\u00f3fa de Buguoy, 1621, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1621"
}