{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-494.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Sadeler II., Aegidius, Alegorick\u00fd portr\u00e9t cis\u00e1ra Rudolfa II., 1603, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1603"
}