{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-2177.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Vos st., Maarten de, Ukame\u0148ovanie sv. \u0160tefana, 1580, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1580"
}