{
    "filename": "WU-SVK-SNG-K-7405.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Franc\u00fazsky maliar z 19. storo\u010dia, \u017dena so \u0161atkou, 1801 - 1900, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1801"
}