{
    "filename": "WU-SVK-OGD-O-19.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Gr\u00e9cky maliar z konca 18. storo\u010dia, Sv\u00e4t\u00fd Juraj, 1798, Oravsk\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1798"
}