{
    "filename": "WU-SVK-SGB-G-2791.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd grafik z 2. polovice 16. storo\u010dia, Vojak prin\u00e1\u0161a spr\u00e1vu knie\u017eaciemu p\u00e1ru, 1557, Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria v Banskej Bystrici",
    "permalink": "",
    "year": "1557"
}