{
    "filename": "WU-CZE-MG-A-374-b.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "nezn\u00e1m\u00fd mal\u00ed\u0159 nizozemsk\u00fd, Narozen\u00ed Krista, 1475 - 1500, Moravsk\u00e1 galerie v Brn\u011b",
    "permalink": "",
    "year": "1475"
}