{
    "filename": "WU-SVK-OGD-O-141.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd maliar z 18. storo\u010dia, Sv\u00e4t\u00e1 Trojica, 1701 - 1750, Oravsk\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1701"
}