{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-2061.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Brebiette, Pierre, Umu\u010denie sv. Katar\u00edny, 1625, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1625"
}