{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-16693.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Heemskerck, Maerten van, Pr\u00ed\u010f kr\u00e1\u013eovstvo Tvoje! (2), 1617, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1617"
}