{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-1979.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Dieden, H. von, \u00datok J\u00e1na Reolcera na palis\u00e1dach vo Wesele, 1650 - 1690, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1650"
}