{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-2039.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Brebiette, Pierre, Evanjelista Mat\u00fa\u0161, 1620 - 1650, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1620"
}