{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-10290.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Bartsch, Adam von, Anjel oznamuje \u017een\u00e1m, \u017ee Je\u017ei\u0161 vstal z m\u0155tvych, 1783, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1783"
}