{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-3105.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Gerhard, Johann Friedrich, \u013d\u00fabostn\u00e1 sc\u00e9na, 1731, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1731"
}