{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-7986.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "D\u00fcrer, Albrecht, Sv\u00e4t\u00e1 trojica, 1511, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1511"
}