{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-14717.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Mass\u00e9, Jean Baptiste, M\u00e1ria de Medici, kr\u00e1\u013eovn\u00e1 a regentka Franc\u00fazska ako bohy\u0148a vojny Bellona (1573 - 1642), 1708, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1708"
}