{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-4172.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Slovensk\u00fd maliar a rezb\u00e1r z 1. polovice 17. storo\u010dia, Epitaf s obrazmi Posledn\u00e9ho s\u00fadu a Ukri\u017eovania, 1630 - 1650, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1630"
}