{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-4424.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd maliar z 3. tretiny 18. storo\u010dia, Narodenie sv. J\u00e1na, 1770 - 1790, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1770"
}