{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-1106.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Noort, Adam van, Noemi na r\u00e1zcest\u00ed, 1620, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1620"
}