{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-16697.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Heemskerck, Maerten van, \u0160tyria evanjelisti. Lebo tvoje je kr\u00e1\u013eovstvo, i moc, i sl\u00e1va na veky, Amen. (8), 1530 - 1617, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1530"
}