{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-3412.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd maliar z 1. polovice 19. storo\u010dia, Le\u017eiaci akt, 1830 - 1850, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1830"
}