{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-5977.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Slovensk\u00fd maliar z 18. storo\u010dia, Z\u00e1ti\u0161ie s Amorkom I., 1745 - 1755, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1745"
}