{
    "filename": "WU-SVK-GMB-C-14611.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Luyken, Caspar, Eli\u00e1\u0161 a Eliseus, 1712, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1712"
}