{
    "filename": "WU-SVK-GMB-A-2995.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Kurtz, Jozef, Sv\u00e4t\u00e1 Ur\u0161u\u013ea, 1730, Gal\u00e9ria mesta Bratislavy",
    "permalink": "",
    "year": "1730"
}