{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-5307.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Slovensk\u00fd maliar a rezb\u00e1r z 18. storo\u010dia, Sv\u00e4t\u00e1 Anna s M\u00e1riou, 1770 - 1800, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1770"
}