{
    "filename": "WU-SVK-SNG-O-2820.jpg",
    "category": "",
    "tags": [
        ""
    ],
    "description": "Nemeck\u00fd maliar z 2. tretiny 16. storo\u010dia, Kristus na hore olivetskej, 1530 - 1560, Slovensk\u00e1 n\u00e1rodn\u00e1 gal\u00e9ria",
    "permalink": "",
    "year": "1530"
}